如果中國係冇共產嘅超民主國家

你會唔會認自己係中國人

要諗清楚
你唔認中國人嘅原因
係只因為中國人
定只係因為中共極權
定兩樣都係

冇咗中共，人民質素又會唔會變？

冇中共，中國=中華民國=台灣人，but stronger
台灣最美的風景 是人

睇下係幾時冇咗中共
如果係而家突然變成民主，因為支那種嗰種行為同思想已經入咗骨，我都係唔會認
但係如果係由1949年開始就從來冇一黨專政，其實全個國家都會好唔同，唔講其他，淨係文革都差好遠

學劉曉波話齋,香港被英國殖民99年先好啲(不過退化緊),支那殖民返幾百年先叫算啦

宜家既中國只係一班生番
有文化個班已經唔存在

如果宜家既中國突然有民主，
好難想像YouTube, Twitter 等既媒體會點

樓主講清楚你嘅所謂民主，係僅僅政治制度，定係包括社會、文化、人文思想？

如果只有制度係民主，而佢地嘅社會、思想同而家一樣，呢個反而會係暴民社會，我都唔願意做中國人

假設整體上係民主

No
無共產黨支那只會分裂成十幾個中細型國家
當然香港都會獨立

但支那人選擇得統一，自然就無民主
選擇民主中國既人，自然永生比共產黨奴化

中國式特色民主制?

大陸：
不如搞個公投
共香港既產好唔好
拿 民主 投票決定

鬼門關大開